紐約7旬華男 遭非裔連擊十拳倒地

曼哈頓華埠22日下午發生一起無故攻擊案件，一名七旬的華裔酒店員工在工作地遭一非洲裔男子毆打至倒地，該男子有多次無辜攻擊他人的逮捕歷史；案發後，其前往市警六分局自首，隨後被轉移至案發地的華埠轄區市警五分局進行案件處理和審問，目前無證據表明其作案動機和仇恨犯罪相關，但警方表示，案件依舊在調查之中。

警方表示，案發當日下午4時10分左右，在位於包厘街(Bowery)143號一家廉價旅店中，一名非洲裔男子因為不滿屋內拖布和清潔狀態和一名70歲的華裔員工抱怨，隨後交涉未果而轉為憤怒。

在警方提供給的監控錄像中顯示，嫌犯和受害者面對而立，該人一拳將老者擊倒，隨後又不停在連擊了十數拳才停止，周圍的綠植都被撞倒在地，而當時受害者身邊站有另外兩人，看到攻擊發生，先是愣了一下，但卻沒有行動。

警方稱，案發後該非洲裔男子前往市警六分局自首，而其前幾天才剛剛因為無故攻擊被逮捕，如今被轉移至案發地轄區市警五分局進行後續案件處理；其曾有多次無故攻擊他人的歷史，尚不清楚此次攻擊是否處於仇恨犯罪的動機。

五分局表示，像是攻擊此案中的年長者，將會以重攻擊罪被起訴。

小事啦

你屈完人都可以當冇嘢啦

BLM

所以不嬲都話最歧視人嘅就係賤種力架

blm
唔計hate crime

係咪又想搞個alm轉移視線

班黑人真係唔好怪人地歧視佢 本身自己就歧視人

BLM vs ALM
左膠企邊面

黑人打黃種人

BLM＞ALM＞WLM

打死班仆街黃皮膚就岩
中國咁好都要走

結論：70歲阿伯唔夠80歲阿婆好揪

精人出口，笨人出手

做乜唔使出詠春來退敵？

BLM vs ALM

左癌仲快啲出黎屌仇恨亞裔

BLM萬歲

The guy doesn't speaking how importance the black lives.

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

樓主條撚樣無證無據屈鳩完人，道歉都無句想不停出post洗底

ALM or BLM?

該男子有多次無辜攻擊他人的逮捕歷史

擺明條力架痴痴地線

痴線黑人都係黑人， BLM

係咁撚憎華人既，唔好係屋企門口打呀伯，去參軍，keep住團火，攻入北京啦👍🏻

「支那種」vs「力架」
問下連登仔先

想係外地玩種族主意
其實如果睇返香港發生嘅事就知
有人支持呢啲矛盾位
同故意幫助呢啲惡劣性格嘅人令佢地可以做更多壞事而破壞社會

全世界都捕獵支那狗
無得避

左膠會輕機

支那賤種最鐘意移民去美國

非洲裔, 此post已完

其實關歧視咩事

移民外國做二等...

馬保國 美國大力士 Em Em A

雖遠必誅

well done

連擊十拳，葉問?

美國係黑人話事
BLM

一路打一路數 真係岩岩好十拳

照樣屈落white supremacy到

咁究竟Black Lives Matter
定Asian Lives Matter

喺黑人面前No Lives Matter

BLM 黑人打華人天經地義

（想知陳法拉吳彥祖果啲阻膠點回應）

blm 定 ylm

BLM vs Stop Asian Hate

This black men must be a trump supporter

喺呢個情景下，喺blm同左膠加持下，即使被打嘅係支那人，連登仔都會撐，畢竟槍口對外。

但台灣香港比人當支那狗咁打就無辜呢
仲有啲日本韓國又係比人點錯相勁慘

10hits combo

#begin asian hate

佢地自己唔排支那人
又點無辜

呀婆對住個白人就梗係打得啦，個呀伯對住個黑人連掂下都唔得呀

you are racist
BLM BLM✊🏿✊🏿✊🏿

究竟算唔算RACist

Chinese Kung flu

「敢問大人! 如果打完人之後大叫BLM, 咁應該判處啲咩野罪名呢!?」
「咁...無罪...」

好討厭日日出種族新聞
香港同支那日日有人打交
但唔同種族打交就要放大種族
兩個美國人打交點解要大驚小怪？
點解從來白人唔會成為被歧視對象？
點解白人就算係minority既社會好似香港，都從來唔會話自己被歧視？
一個民族成日話自己被歧視
根本係一種自我歧視，屬於逆向歧視

歧視埋自己 攞住BLM做免死今牌(以為)
唔係因為你係黑人所以屌你
係因為你鳩所以屌你黑人

有咩咁慘，咪當還返80年代一堆華裔比人當係日裔打嘅債囉反正白鬼做咩都啱

強烈反對黑人襲擊華人！武漢肺炎是來自美國！

咁就真係難搞喇

Asian lives matter 要掘起了

支LM

左膠唔會見到asian racism
因為only black lives matter

黑人可以搶1000蚊以下野唔洗坐監
有咩人勁得過黑人

FATFAT
即刻上網自貼籌錢啦
上次阿婆個單輕鬆搵500萬

WFC
嘈得最多亞裔歧視嘅就係中國人
仲要係支持鎮壓香港同新疆嘅中國人
覺得香港同新疆係西方拎來阻止中國變強嘅中國人
呢種人俾人打，只係自作自受

blm大過天
緊係黑人啦

有啲黑人以為自己高高在上

當初講 ALL LIVES MATTER 班垃圾左膠屌哂鬼 依家黑鬼打亞洲人 點計

梗係支持力架，支那種永遠最低賤，無其他

拉